最離譜試過唔見咩？

平時鐘意自己去旅行
試過落車唔記得拎喼
發現個下個心真係離一離
仲要唔止一次
好彩次次都揾得返

行行下唔見咗女友

唔見左個女朋友 依家都未揾到

靈魂

自己

搵返未

唔見左熟悉嘅香港

集體遺失

隻豬

車 唔記得泊咗係邊 行咗三個幾鐘先搵返

唔見左眼鏡

近視唔深？

車cam

好深，除左完全睇唔到
嗰日冇帶Con但係又想帶太陽眼鏡
除咗副眼鏡就諗住掉咗落手袋
點知返到屋企原來冇應該跌咗喺條街度
自己又戇鳩鳩聽住歌聽唔到跌咗落地下真係覺得自己好離譜

我係一個壞左嘅人

你個名同你單野一樣

愛我既人

試過，上海機場坐的士去酒店，落車唔記得咗攞車尾箱行李，好彩有攞發票，追得返部車，同埋機場上車有記錄，司機開車送返來比返我。

仲只係收返我，從佢接到order地點起計，送行李去酒店的路程的錢。

青春

買完野諗住喺出面樓梯執返好 擺低咗盒面膜地下 突然有lift到即刻衝左上去 返到屋企諗住敷面膜 先醒起留低咗係lift口

喺酒店唔見咗特衰護照.
打去中國領事館打咗5個鐘都冇人聽
最後原來夾咗喺本書道.
根住返嚟香港即刻申請BNO